其實韓國啲男團idol點解會咁撚女性化?

我已經唔係講緊外型, 咩髮型眼妝個啲

而係佢地啲mannerism, 聽完啲尷尬野會用對手喺塊面隔離撥風, 人地讚完佢會用手掩住兩邊面頰, 諸如此類

我唔理佢地幾受歡迎啲女女由韓國排到去歐洲想食就食, 堂堂一個男人邊有可能接受自己變成一個咁嘅人?

其實呢啲格係公司特登幫佢地培養出來, 定佢地全部天生就係咁?

呢個係我最憎韓仔既原因。 個個都一副乸形。 睇到D齊陰頭就想兜巴星埋去。

我唔係反韓。 D女我OK架。

死乸型

但係韓國本身好男權, 就算你睇韓劇, 啲男偶像最多都係女性化樣, 唔會連動作神態都乸形
韓國電影無論偶像定演技派, 最有代表性個啲都係粗獷麻甩型
好似得kpop係咁
當然而家連kpop影響到好多普通男仔都跟埋, 香港都愈來愈多

乸到好型

其實有無咩當紅男團係完全無我上面講呢啲野

屌你老母

點解男人唔可以女性化？點解男人一定要係masculine 女人一定要係feminine? 呢啲stereotypes幾時先可以消除

絲打表示覺得好得意🙈

冇話唔得 不過好柒囉

因為大把女受呢套

因為0仔

每次睇到依啲言論都會感到世風日下

係！你係好乸型，不過係無賓州 個隻乸型 !

好簡單，呢啲係公司商業造出嚟嘅，最大主因就係為社會上的受眾心理得以平衡，咁就愈多人喜歡，商機愈大。

一句講曬，好多時藝人就成為商家嘅一件揾錢工具，佢哋都唔想咁(當然人人唔同有啲真係天生女性味濃郁 )

女鐘意
事實扮韓仔的確幾易溝到東亞 東南亞後生女

寵

T.O.P

KPOP係俾D韓女睇, 佢地BUY呢D款, 其實度度女仔都係一樣, 你睇大陸, 日本, 好多新出男團都係青靚白淨, 粉底厚過女人咁
電影就完全兩回事, 因為電影觀眾以男人居多, 男人睇男人都係睇陽剛味重既, 呢D乸形拍電影都成個樣唔同晒, 正正烯常一個0靚仔

啲女鍾意依type啲男idol咪扮囉

有無圖或者片睇吓 睇文字已經想笑

之前話個ex鐘意果個韓仔乸型，然後嬲咗我
然後其中一個分手原因係因為我話佢偶像

當然係商業上考慮。 唔受歡迎自然就收晒皮， 唔會俾你見到。

但係之後個問題就係， 點解呢D乸形都會有市場？

下
好撚正喎
咁先QQ可愛 勁正
介紹比大家認識
我男神趙權BB
佢同佳人真係好襯

抵撚死

最佳例子 wanna one 除左ong

呢個真係gay架

即係其實男人女人都係鍾意女人， 但係女人唔可以鍾意真女人， 就要搵乸形既男人黎鍾意。

首先就係社會上本質唔多呢種男仔，一種好奇心，然後構造咗呢種image嘅idols後就好容易俘虜少女心。再加上本來南韓長久以來都男權主義，啲女唔辛苦都嫌啦，所以就一股勁形成市場。

2張個樣差咁遠

男生女相好靚仔wo
不過行為就離譜d
成個女人咁做乜鳩

分得好

躝啦屌你老母

唔靚仔咩
好撚正喎

死TB

成隻狗咁

狗你老母 你老母就狗

agger 雖然男人咁樣同女仔tb打扮我都完全J唔落
但唔覺得咁樣有問題
人地又無義務因為你鍾意乜而改變自己舉止打扮

連登講gender stereotype = 曬氣

咁你又唔識做既
一對情侶 一個鍾意獌一個鍾意猁
咪有共識唔好講波
撩起人有咩好處

因為班乸型條j短到同女人無分別

如果完全冇性別定型出街男女都分唔清呀 叫TB做先生又比佢屌

可以，但呢個唔係事實？

今晚佢地既市場係女人唔係男人 所以我地點諗佢地唔care

你唔見啲基佬同女仔特別fd架咩？唔係點會有咁多傻西女人鍾意

個鼻係咪另外裝上去

如果本身個大眾文化唔同的話
你唔理解就唔會接受到

最新研究，班韓仔JJ扯左唔過10CM，先天性男性賀爾蒙唔撚足，緊係乸啦

因為條丁同陰核冇咩分別

你地見識少，接受唔到新事物姐 同樣道理，而家好興偽娘，直頭100%女性化，又點睇?

記得有個調查報告講
韓仔條L計亞洲係比較短
應該係荷爾蒙問題，所以似乸型

最憎sissy

話明偽娘呀嘛 個心理準備都好啲

你拎例子都唔好拎佢啦
好撚樣衰

唔係唔得 只係覺得核突啫
當當一個大男人啲動作咁女性化我真係唔識欣賞

最好學左膠咁整56個性別出黎 咁就最唔定型 符合左膠既理想國

男女都柒

I sexually identity as an attack helicopter

唔男唔女咁 死泡菜人妖應該攞去人道毀滅

女韓星要紅 要同老闆上床
你估男韓星唔洗？
大家都係同一個老闆 男女平等

stereotype？你當雄激素係屎？個個男人雌激素爆炸遲下好似西方咁個個gender fluid 你先滿意？

Kpop男idol=全部韓國男人？

老老實實 點都好過金鐘連登仔啦 起碼乾乾淨淨

如果撈唔掂可以改名入女團

接受既野闊啲 = 想個個變成同一款 完全調轉人意思

離撚哂題

又化妝又染髮又著撚晒窄腳褲
成班女人咁

完全違背左男人應有應conform 嘅sex category 嘔心至極

拼埋美國隊長度佢地係幼稚園學生

百貨應百客

我組織好小小再講多次
1. Stereotypes are the expression of gene, environment and endocrine acting on the body, thus have biological base and should not be actively destroyed.
2. The feminine type male is indeed spreading, not by being free, but by the Korean pop culture.
3. By allowing these betas to exist and promote this so called “free expression of gender”, we will end up like the US. I did not literally mean everyone will be gender fluid, but with enough population they will post threats to the society.
4. I will not accept this feminised version of man, just like I dislike cuck, necrophiliacs, invests, alcoholics and others.

收皮啦！化行妝先見得人（雖然唔男唔女），一唔化就樣衰到仆街，樓下看更阿叔都靚仔過佢，係靚仔嘅洗撚化咁濃妝咩！

使乜係連登講gender stereotype姐
連登仔乜鳩都屌一餐嫁啦 ，樣樣野都唔順眼是常識吧

市場需求，無計。
Ｄ女係鍾意咁，話佢地可愛，你都無符。

一係你就加入個風氣，好似班Mk咁隨波逐流，一係你就爭氣少少，讀多Ｄ書，搵多Ｄ錢，用內涵取勝。

如果你話你唔係志在溝女，咁隔離個男人化妝化到隻鬼咁都唔關你事啦。

佢地真係無乜賓州 所以乸型

因為韓狗條撚全球最細

哦 樓主你仆街喇 你係度gender stereotype

邊個話男人一定要咁咁

呢啲先叫男人

唔通好似連登d毒撚咁咩
學人講男性化 照下鏡先啦

咁不如男團索性變姓做女團啦

靚仔嘅話做咩都好睇

因為韓狗賓周細
所以女性化係正常

反而日本啲idol好少sell女人型
講麻甩有exile

咁你想班太監點 一班太監點扮都係太監 好少少就大叔樣 起碼似返個男人

從來只睇女團

女仔本來鐘意睇番女仔，韓狗為左搵食，咪扮下女人，扮下得意討好班女，理論上女對男本身都有sexually attractiveness，加上佢地做埋嘅女仔先會做嘅扮可愛動作，令到班女覺得更親切，更有對自己的認同感，所以啲女咪咁lum 。講到尾，佢地咪又係想賺錢同屌系，唔要臉就做到嫁啦 我地班男人見到就

日本果種叫美形，好似少女漫畫果種，同sissy完全唔同

團

哇，雖然我係祟日狗，但你咁樣搬龍門......

日本都開始出現女性化既男仔model
衫都出現埋genderless既style
雖然係指中性但用得呢個字通常都係指男仔著衫著得似女仔然後會化妝
呢班仔都勁受女仔歡迎，不過當然只係睇同學佢地點著衫

btw我鍾意既女仔都係追韓星同追wanna one
但佢又唔鍾意現實識既男仔會化妝/整雙眼皮/整到成個女人咁

咩gender stereotype 姐
讀書讀上腦

根本性別定型呢樣野根深蒂固咗
爭取改變咗咁多年都無咩大轉變
大部分人都係講一套做一套
把口就話反性別定型
實際上見到男人著黑絲出街咪又係眼望望 覺得奇怪

idol不嬲都係賣人設架啦
佢地表面嘅性格一定係真架咩？返工賺錢姐

將hey say jump同班韓男團擺埋一齊，我起碼唔會覺得hey say jump噁心
就係咁

2pm 就係sell肌肉
不過已經唔紅

班女咪又係假波假鼻假身高 留嚟托柒咩

MonstaX 孫軒宇

市場需求，d女受呀ma
利申，鐘意睇剛陽味重d

sbt

同TB 一撚樣，呢個世界咁多靚女可以J，做乜要對住個扮女人既男人黎J

Exile個班都唔係idol

日本好少sell女人型?我有冇眼花
論外表日本個班gay好多wo

當然我同意韓國個班d行為真係女人型
但一個二個都係好鬼大隻又高，依點無可否認
話人白，鬼佬一樣白

2PM 野獸idol

姜東昊

冇咗聲氣

同毒撚鍾意動漫一樣
公道講句

巴打有少少誤會，我冇話日本唔sell女人型
J家個班都係一撚樣，好多都又瘦又女人型
差在未畫眼影
但日本Exile同旗下個班真係又大隻又men都係事實，但佢地唔係idol咁解

覺得三代目個d都係當佢地偶像咁sell

點解唔可以stereotype先？一直都覺得stereotype係中性詞，咁男人天生係masculine，係set定左，所以D人覺得一個男性有男子氣概都好make sense姐，係因為個對象有咩行為舉動，D人先會有相對既反應同評論。
老虎大多數都兇猛架啦，咁我見到隻老虎唔走唔通仲要估下佢係咪另類老虎咩，咁係走啦因為stereotype左老虎通常好兇猛囉，咁所以點解要消除stereotype先？
gender stereotype其實仲令職業工作效率提高左，因為男女不嬲有好大既分別.
另外 off左topic，樓主係問緊點解，姐係個原因導致D K pop idol女性化，唔係話男人一定要masculine，女人一定要feminine，樓主都無呢種意思，你唔好偷換概念扭曲人地…

好柒

男人老狗 又心心又嘟嘴又扮貓貓
做乜成個女人咁 好似食咗過期春藥咁搏屌

真正男人應該要似朝偉！！！！！

塞番入你老母個閪入面諗下生條jer做乜鳩再出返黎講stereotype喇

男人中意既男人同女人中意既男人唔同
女人中意既女人同男人中意既女人唔同

結論：你都唔會俾錢架啦 關你撚事

我屌你呀仆街

老一輩
金鐘國 果啲退落嚟嘅話
kpop就徹底變成乸型

東方神起 Sj

可以 做人定做狗自己揀
韓狗

咁你都幾撚主觀
Hey say jump分分鐘gay撚過堆韓狗

標題咪寫到明男IDOL
其他韓狗仲衰 柒過支那仔

印象中真係上一輩嗰班冇咁柒
張東健宋承憲the one 呢堆起碼似返個男人

冇錯呀 啲女正撚到

整容雞

因為落重本追男idol得姐姐飯
依家男團好多係小弟弟

乜水？

奇洛李維斯生得正唔正常？
撒嬌你受唔受？ 我就唔撚受喇

Google完hey say jump覺得你on9到冇得救

受啊
你唔鐘意唔代表人地唔鐘意
同埋撒嬌都只係idol 營業工作之一

同埋有供先有求

駛唔到
班乸乸地既走去拍電影成個樣即刻唔同晒

南韓男偶像真係全部都好女人
除左2pm走肌肉路線

佢去當兵會唔會被人攻擊

奇洛後生咪都係小白臉
拍戲一樣要做鴨嘅角色扮同啊叔同闊太搞
李安納度最靚仔個期都係要同髮線後移啊叔拍愛情戲激吻
打份工啫

自己唔鐘意就嘈 橫蠻到 但嘈極世界都係咁運作.

同日本v系band啲妝同服飾相比就覺得男韓星唔算好乸

利申哈日

JAY PARK 唔女性化啦 連登仔都係話柒 金鐘果班最型 最唔女性化

見到都想大巴大巴車落去

試下叫BTS班柒頭去jay z 間公司睇下show唔show佢地

大把韓國idol都唔係行feminine路線啦
睇少少就以為自己識好多
好多都係又高又大隻 會化妝有咩問題
就算係梁朝偉都要化啦 唔洗修眉遮黑眼圈遮瑕疵就可以上鏡咁完美嘅

1. 最紅既嗰批大半都係鬼五馬六既

2. 老咗既化少少遮吓老態好正常
但唔係塊到同素顏比可以係兩個樣囉

形象都可以一直變 唔係玩死一種形象
就係feminine又點解唔得 男人唔可以留長髮化妝
男演員都要化妝 唔止遮瑕咁簡單 粉底鼻影畫眉幼眼線唇膏 樣樣唔少得 你以為個個男演員上少少遮瑕就出得鏡
一打燈 輪廓唔夠立體 眼耳口鼻那埋一舊就唔夠上鏡 只係kpop嘅妝誇張 演員自然啲

EXILE有名你叫民工團, 同埋以前都唔係興韓系
利申: 一二章fans, 三章14個人打後的唔識

男人長髮古代已經有
但濃妝呢？化到喬裝咁撚樣喎大佬
下圖條友唱得好過班o靚仔好多啦
歌都未唱得好就畫到塊面花喱花碌

因為有市場囉，啲女鐘意受歡近咪keep住出成為潮流，理得你班男人點睇
至於點解鐘意，基於人鐘意靚野，而且好大程度受到影響，當成個社會都對靚有一定標準就人會潛移默化，大家都覺得靚
其實女人會覺得韓女假樣假波，唔明咁假男人都鐘意，男人又係唔理假見到靚就狗衝黎j
但其實呢種樣，身材，形象都係社會同商家創造出黎對靚既定義
年代唔同，我地就可能覺得呢啲形象好嘔心，覺得自然先係最靚，就好似以前啲人覺得肥靚過瘦依家調轉

其實以前都有聽開 不過加到14個走火入魔就無再理
所以先覺得三代目J Soul Brothers同以前有分別

GD咁瘦，入伍入正白骨部隊都捱到啦

um......
因為雄激素會令人masculine啲
雌激素會令人feminine啲?

其實你知唔知“化妝”同”乸形“係2回事

其實韓國偶像好多都有健身，同平時就練開劇烈舞蹈，體能應該好過一般人先係，唔係點應付巡迴演唱會。只係可能練舞表演多受傷，就有舊患同勞損

唔係話唔得
不過當你成個國家啲男人都唔係咁
但得你個行業嘅男人全部都係咁嘅時候
會唔會太造作呢

睇下面果張真心好柒

可能被迫打女性賀爾蒙

又黎呢啲九唔搭八嘅論述

現實嘅日本女仔都唔係個個好似48/46系嘅女idol咁可愛啦 明唔明idol就係賣畀fans一啲現實唔會有嘅fantasy呀？

同埋有無諗過正因為韓國係咁父權，對男人嘅能力有更高嘅期望，對女性有更高嘅道德標準，就需要呢類型sell可愛中性嘅男性idol做返個「出氣位」，等啲人可以釋放現實生活嘅壓力？

日本妹唔係'個個'都咁cute
但佢地都有為數好多女係咁喎

咁我講白啲，無論日韓會有呢啲花美男偶像出現，都係因為當地女性被壓抑得好緊要，被要求做返個feminine嘅女人，咁佢地就需要一啲fantasy要釋放現實嘅壓力

唔係男人做muscline，定女人做feminine就係被定型，而係應該有得選擇。

可能你會話咁你要班男偶像扮可愛都一樣係壓抑緊佢地本性，呢個情形就係一層壓一層，最終點都會係有受害者。

呢d咪叫陰陽怪氣
男人又要女性化想點

老實講，打扮得乾乾淨淨唔等於乸(女性化)
男人自己懶打扮懶執整，就覺得整理好個樣既男偶像乸

利申:日飯同台飯
只鐘意小清新唔鐘意行為乸既人

韓國既潮流就係炒cctvb依家堆仔個個都係阿旺頭 女就炒蔡少芬

會被瘋狂攻擊屎眼

太陽

呃，但好多港男又矮又弱雞，打人俾人打返轉頭就唔好啦

你用緊繁體字翻譯機嚟講野？

韓國男人由細打架打到大，
真係想睇吓港韓兩邊對打，
邊一便贏

真係外國人？
請問你知道中國收返香港後，
對香港做咗啲咩，
同香港而家處境係點嗎？
而家香港人就要抗拒被同化，
包括唔用大陸用語同簡體字

點都會有野挑剔架啦

On9

Block鳩條五毛啦

屌你老母個臭閪，見到呢條友就覺得唔開胃
到底班女fans點解會講得出佢可愛

戇鳩 咁點解男人有鳩女人有閪？

戇鳩 咁點解我有腦你冇嘅？

stereotype 有乜問題？ 我一見到人自稱做倫敦金，我就知道佢唔會係好人

咁男女係有別

可能d老闆玩厭d囡囡 想試新野

每次見佢都覺得好乸

又諗起佢了

講還講唔好貼圖.jpg

咩名

我有話有問題咩

好多左膠覺得有問題